元朗一定要血債血償

一齊打撚到佢地仆街

一撚定要打撚返仆街

元朗人全部一齊出

屌你老母好L嬲

出!

PUSH!

唔好用燃燒彈燒鳩D牛屎佬呀
佢地好惡 警察都唔敢郁佢地

警黑完美合作,打人既一邊出口走,班狗一邊出口入

黑警好波

真係睇到好嬲

起佢山墳啦